聽朝最後逃生門，熊一5月11正式開始！

已入31000熊，十年最熊熊市即將岀現

聽朝打你

貿易戰好大獲，強國不会妥協

跟!!!!!!!!!!!

媽咪哥

why you here

大dodo

sorry 樓主

講真我都輸左幾次，邊会咁好彩次次輸

中一次大力熊就夠，牛熊係輸有限贏無限

你越燈聽日就升越勁

逢高沽，逢低買

31000都無水位再推上

輸到傻撚左？

麵哥控制股市

話時話IT哥你追番之前個啲未
之前你一開Po好似會燈到仆街

改左個名，希望轉運

輸左個d今次一q贏返

好 祝你好運

多謝c hing